‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [503] 教練我想打8日機

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

原來男神有女

有女list:
教練
糖水
高mk

仲有再也包

仲有全包

講中咗

現充又屈我呢個小毒毒

你屈我

打奇美打用咩打好

auto

有冇人帶人高？

勁

我……係咪要講thank you

thank for sharing

得30金章升建先定整610先？

建

冇mon post又一證明

睇落龍胖隻老鼠同GBF差唔多款 係咪CY爸爸接返手

好多MK

u

U

真
佢真係有女

打高龍未

我有囡嘅話丁丁爛又點話

跟

超暗未

打緊嚕牙嚕

上左金就可以放置

刪咗驚

屌-.-成班Mon post狗

好7

有冇巴打可以carry 2場 高級真水龍
我可以拉頭

佢本人打完8把 條女搶左佢ac黎問新手問題唔得？

我有18條真風尾合咩武好
打咗成個月先有

GBF果隻咸濕D但係戴假牙

除咗龍肥 有咩驚好玩

玩緊時空貓 龍肥 公主 GBF 已經無晒時間

我可以做工具人

棄時空貓 公主 同GBF啦

珍

一定係棄龍肥

新game 好唔好玩?

邊個黎？睇唔到

應該會棄公主先 想搵教練接返手

太易玩 已經冇野玩

sorry冇睇到account名

有冇嘢打

超暗9898

有

有咩

高暗3 7765960

MO

我牙箱仲未開 點算好

開牙

duck 610 斧
打唔打到高

搵S大大+再大大乜都得

甘用520/524好過啦 不旖斧工具人應該duck

MO52

打吾打道的 打吾道我開中唔害人

-2

唔係輸比現充巴士佬牙

友矛語音導航

洗唔洗短開的

我4毒撚連打機都輸比靚佬

要配咩卡
PS落吸塵既卡我全都冇

搵我？

又食完囡

又屈9我

禾D腿s呢

又迫害毒撚

我咩都無講過

我............................靚

Del 驚 拜

靚囝既世界 禾地唔會明

帶我未

牙牙補用龍符好似無咩意思

幫我用背刺殺9條撚樣g呃呃m ok?

本是同現充相煎牛太公

G呃呃而家好勁，唔會咁易陰到佢

矛人 我決定返去打嚕牙嚕了
再見

有冇人順手同我講左要升咩符先

沖個涼遮

召喚左S BRA先

我升左斧符+雷維翁
其實工具人無咩所謂

入左召喚峽谷了

123321

珍 又一個g大佬

依班人好古古惑惑 隨時陰9人

12毛待基

珍 跑風都呃

珍 無風扮有風仲要唔認 好彩你錄左

想知

有gif睇未

想睇巴士佬燒狼 on9son

2場毛

@noe妹

老實講 可能係有bug

gun

F5左咁耐都未有COKE

710 7267

一個人都冇

又

奇美拉粒料咁難跌

人唔笑

高牙-2 有冇人

冇人玩的

呃完禾食毛又5打

960 1729 冇人挽dick

想問下 謹賀新年 護符值唔值得換？ 我見佢日本網話圈外

高牙，開到00:10, 冇人就弱

-1

換1張夠

沒人play dick 洗白白算

?

ham gun

960 1729 -1

影帝

SIU4

有人入未牙 刷牙訓覺

入未

巴士佬變龍10連怒燒狼仔又影唔倒

我聖手咗

呢度唔深夜都冇cook

垃圾驚

跪求s巴入

307 0684 打多一場please

要多場?

係

307 0684

702 7250 sor force close

702 7250

謝carry

收到風拍片就燒得好小心

E度D大大個個都聖手 心淡了

你係聖手始祖喎

珍，等成三個字先齊人

你聖手左8把614喎

等jer成20分鐘先成團 禾誠意100%

no屈

差斧弓槍？

收工鳥

咁耐見唔到A大大仲以為有咩事...

依家有冇同盟有位入

post1 d 盟主唔知去晒邊

去咗食囡洗唔洗whatsapp通知你？

有冇人有興趣開多個

好串...

我之前問
呢度個個都係咁答我

再大大牙牙ok

ok

巴士佬

飲醉咗都打得贏

Binc大會

2 hours

刷完牙 好精神 唔口臭了
召喚巴士佬

刷左4個字就刷完
刷成個鐘流牙血未

執

今晚帶禾刷埋614oj?

Sba 畢咗業啦

沒人玩dick

禾琴日上完速成理識用斧混分了

今日幫禾開牙牙箱o ng ok?

我成撚日血月一腳踢左落d狼度

牙肥is back

清狼

佢不嬲都back

我ok
未過中火

清狼都真係幾重要, 周圍衝好煩

未過中火打超火

想睇你同佬同埸SM啲狼仔

啱啱先過左風同水，未研究中火啊

又嫌棄生手

@english @sbaba @g呃呃m

可以幫手

禾用牙尊ok?

巴打一齊啊我都練緊
依家都叫過到十字火
街場未試過再玩到落去
我莉莉

慕斧打超風有用？

冇 應該係垃圾

打超風要用咩

教練好似話劍法槍補係最新國家隊

二家姐大家姐打氣槍

打超風係咪有李靖會好過啲

你唔是都有mo斧咩?

今晚陪禾打十場oj?

想gun

好多人關愛小妹

don神補

想今日農到614了

G hold

-57甩金

你先係神補
禾成日食紅出唔到第二次龍技

有兩倍齋開箱已經有36甩

今個星期要買2倍了

for超光？

帶我超光

開超光要忍手兩日唔打真龍

帶埋Oj?

超光特別西過人

不知幾好
打真龍街場其實晒時間 好易死

撞啱人先得，蕉皮都有好多走法，打開跟1-4P順時走法都會比人話

真，而家高牙街場個生態幾好

等你帶我開荒

幾時帶禾高牙短短開荒

點呀8把

過到第一個黑霧都穩過
最易炒車都係一開始放標

我地返黎連登開場巧唔巧

返來帶小妹未

試過第5 條紅線同扇形一齊出 成場都紅色

尋晚joe鮑巴好好人，刷夠8把都帶禾兩場清毛，仲要唔介意等咗20分鐘先有人

不嬲都係
唔係淨係琴晚

平行時空?

知錯鳥

珍 終於有真正既巴打發聲

你等到4個人已經好好，呃巴同禾成日兩條友等到天光都未夠人

尋日呃巴唔show禾

呃巴食緊女又要whatsapp你？

有但冇武

琴日召喚極都唔入

你失蹤咗104小時49分鐘02秒喎

5得閑龍肥

55 吾信你牙

呢次我撐Sba 啦

教練同G大佬都5見左 唔開針

教練真係唔見咗
G大佬間中都會上黎講個執字

我都想溝到女

教練我想cow到女呀

就快有新pool G料

我要抽二姐‼️‼️‼️

Me2 ‼️‼️‼️
你仲有石石咩

睇小我再也團長⁉️⁉️⁉️

一抽就中啦

不要再說了 我仲未抽到千歲

我屌你屎忽呀

有一半露都係千歲

一屌就中啦

屌爆佢

哇屌

唔中招又贏

超水可以用呢隻槍代一劍逃票？

哇屌 45秒就60%攻

免費每日一抽係真係一抽唔係十抽？？？

CLS

每日免費2抽

孤9寒

霸體都得

點解要靠霸體

自私精又唔食藍海

15秒咁寶龍係剛剛用到定剛剛好用唔到？

分兩個pool, 非洲人哪有石抽

Ja ga 要靠隊友

仲抽3姐妹黎做乜

未有2姐
不過你又好似啱，火短可以取代2姐

超瘋呢

最新國家隊都冇左2姐

GTRJ大佬: 劍亂斬都勝

居然有新野
btw隻龍咁似xb2入面d雜兵神劍

無花開

我都無

新果2隻風 大家點睇??

超風-槍

又想開超風 又想開超光

gun 但唔記得左點打

超同高d真龍珠差幾多？
勁缺真暗珠

風0 入

想開3箱高風

建議del驚

我仲差420粒先突爆暗

條龍正過條女啵

點解條新女幅圖明明拎劍, 戰鬥會變拎槍

有無帶佬帶我開超風 我槍

禾建又未滿，龍又未換
一把520仲要175粒先整到

我都係留番開光算

刷爆佢啦

個banner 仲有個mk仔

冇寫佢資料
應該毒撚黎

金毛毒撚？
係咪姐係嬲巴你

爆死了

有冇巴打高水3箱

嬲包係灰毛

好似記得點打超風了
e巴人呢

收到風條mk仔屌哂三姊妹

記錯咗
原來全包先係金毛

我黑毛

有冇巴打可以批我入盟

淨係見到條mk好有自信咁恥笑禾地一眾毒撚
所以係世界第一高有情嚟

似

有冇巴打打高水三箱

星期一難啲有人同你打

要開超光箱

開左一高箱牙先發現未買2倍

買

我大龍肥復活未

有一條係灰

高牙三箱未

開哂了

細心暖男E巴

抵啦 偷打

好 今晚不見不散

街場好伏 不打了

點解S bra會變成咁

打咩

因為你唔同禾挽

S bra幾耐冇同我地挽

琴晚跪求左好耐你都唔入

食緊囡洗唔洗通知你牙

今晚超風有無人

S bra都墜落了

無，今晚高牙團s

你帶壞晒d手足

剥完牙3場超風oj?

師兄邊度落嚟?

禾唔同武漢落黎既人反

有冇兩場高風 街場好難玩

Del Jer

唔係ckj

補gun

牙牙打到最後兩滴比cold call 9 dc jer me

Noe妹幫到你，同佢打高風好似打中風咁
ps唔係打到中風

得24000戰，上唔到28000打高牙

兩把d武應該差唔多

只係刷到高風

奇美拉武都好高戰

Ching 刷到高風

奇美拉，100符，滿既4星龍都係得24000。啲建築有排搞

好多小天才carry

唔洗急啦 你仲要過到高水超火先打到高牙

你光賽弟補奇美拉524 滿建都有啲機會迫到下街場 但而家多數開8000補

打場中級整把610玩慕斧已經打到

搞完發現唔夠戰力入高場呢水無得玩

回家了

滿左尊重未 同埋帶來自彼方就得

Sba 幾多把614了

我果兩張突滿咗，玩咗兩星期多啲。唯有慢慢整建築。

Hi 尚君臨

入唔到谷 得6把

who牙

想g可以點跟

BN大大

啱啱食完嘢，想刷牙，有冇人join?

Chick -> 再也沒法賺如當初 -> 棄驚bye -> 尚君臨 -> 瓦莉拉
唔知有冇錯/漏

=.=又起人底

放左帳了
俾果個撚屌台仔 卡G搞的

重玩未

條氣未順 遲下再番黎玩
浮一浮上黎姐

想入再也團隊

問團長sba可以點入
我都想入

再也沒法入團隊

工作室大大

即係打一鋪就少一鋪有S大大curry既高牙
求吓S大大唔好買2倍箱

同埋鋪鋪3金好鳥

再也巴》有情巴》GＭｋm》All

全包>>>>all

Why 咁既辣殺驚你應該希望我盡快解脫

講毒我真係第一

mk 排名

甘我第2

明哂

雪地跪求一場高牙先

睇黎呢個pool可以唔洗抽

勁到飛起wor

可以高風了

高水求大大帶開3箱

幾多場

130尾

早講

整埋煲粥開波

想比sba餵

人地好似重拾興趣喎

點搞

風-短槍弓 水-弓法 火-劍弓法 光-劍弓法補 暗-劍短弓

夜啲有冇高牙帶飛

老夫

有冇人可以carry一場超風

想問工高級牙要幾多戰力先夠入

9800

sor, 行緊路好難打

個moon好跣

咩角

你carry

又串

槍

有COKE未

開未

超風定剥牙

mon咗好耐post都冇

高風
煲粥搞掂未

新手想打高水係咪冇人GUN

點解唔solo

未開箱

冇整弓法

用d510都夠打啦

切緊皮蛋咸蛋

得4尾

高牙3場
409 2359

wait me入緊 lift

入

冇 又呃

打duck

高牙 3場 237-2238

邊有咁撚高呀

冇人玩dick

-2! -2! 係咪又要等半粒鐘

如果龍絆有機出係switch應該都幾正 好過出白貓

係咪嬲左

低戰槍搵場搵到嬲嬲地整左隻主角街場一take過
王子打超風op

null 晒

唔係王子勁 係你勁

死啦 巧眼瞓添

851 8373

咪撚

2陌一
bk二
紅月三

睇唔明

變龍時機？

一人2角?

真

師兄可唔可以拍片睇下 想學下王子點打超風

...

Gun

王子係李靖咪打到

拍片ccc

巧飽

del ger

成班畢晒業既唔好撚我得唔得

師兄係咪mh手足黎

系

Sba又呃

係 好似同你打過

牙牙想首通開2箱..

太弱了吧

點跟

吹奏位好似錯哂

無龍化卡 好似係

點Gun牙

巧似solo抵d

有呀, 不過唔知點解break冇龍

Ok 同你打99毛 你出乜角

Bye

Why

大師兄龜位了

一直喺度 得你 糖水佬 教練失蹤

想搵返教練接返公主帳號 S巴有無計

男神有女仲洗乜理我地

送個帳比佢女神

冇 有女仲玩公主?? 玩公主食女果d唔計

Why null me ar? Hit 130 tails oj?

no屈 一直關注龍肥post

S巴接唔接手

想打定30角比聽日隻槍，幫幫我

槍GUN 記得點玩了

狂刷

係呀
佢搞到我同另一個棄左驚
自己係度風流快活
錢都未同佢計

More

佢oj

shou 仲有玩
姐係lady?

男豬未過過

有冇懶人包

咁我唔登入了 你幫我比ac佢

佢有呀 入左4700個dc
另一個無玩 條友之前係巴哈個心情區開哂名咁罵鳩佢
數柒佢點點點 搞能到佢唔玩
雖然無開我名 但係我都唔gur條友

我g呃呃m

6星武應該整多幾把唔同職定突死一把先好？
唔夠高牙揪，材料有限

台仔=垃圾 長注連登咪幾好

自己講完有冇笑

有冇珍龍武呀 610是沒有用的

S巴係接都接返自己個帳

唔關事 另外果兩個正正常常
條on9死基佬獨占欲大到on9
利申佢gay係fc左

禾在連登感到滿滿的愛

都無

你點知的

即係我應該整真龍武？

其他之前有同佢玩白貓既朋友

珍，呢度啲巴打巧nice

有冇光賽連同弟補/mu斧呀

真.dragaylia

呢度個個死mk唔系日日開團

我想搵每晚固定時間玩既人

龍肥po好似回光反照咁 好撚驚

隔離飯香

有無超風有無超風

禾晚晚準時出現wor

想跟大佬揾食

可以gun

咪係, 食個飯就咁多人回

5555555555

龍肥不嬲多人玩

咁-1

今晚推到1001 當你贏

回家未

熊yeah唔發功都夠做

晚晚食糖水就有你份

禾唔穩，驚雷咗你地

又花式召喚熊爺

真 求奇搵d野互屌都可以鬧到1001

事9但啦

有乜好屌

唔記得約左人傾電話

真 不過最好唔好

你個夜晚到底有幾長

街場連第一個分攤唔死人都成問題 d細佬唔交2技

接我

chill風 新手試打 566-2295

可能你認唔番自己個帳呢

仲記得自己ID

沒人玩吧

仲唔入? -1

老夫話打

full jor

應該死

應該要交s2 s1先保得住

仲有冇位

962-8373

9628373

陣間開完牙牙箱去街場虐下玩超風細佬先 今日成日都見到有小紅帽分攤死

細佬點解唔帶來自彼方同傷痛

Mu fu 有，弟補=路恩？
光賽估唔到

完了吧

691-4468

劍法槍補
細佬帶來自彼方開場放s2s1 槍放s2咪保得住

想4個一齊食風死?

alex唔係有劍咩

珍 連小妹都掛住大家回龜左了

=,=

feel到糖水就黎要爆了

Siu jer

一陣想打十場高牙合614直落chill wind

十度都冇仲著到咁淫

想睇糖水劍法

點解可以咁難打

有冇大大CARRY牙牙

唔算好淫
但影得好

不如返去刷牙

siu 4

siu 5

都係人字拖港女正D

睇睇片點打先 夜d join

nulled

唔該師兄🙏🏻

sor太雷，唔累你地啦

終於爆咗?

唔同季節有唔同style先正

打超風係咪法好過刀？

有無得跟，啱啱開左兩個高水箱
想開埋超風

係我好過你

呢個就肯定啦

very hard主線最後一關求助 7816429

師兄考慮下玩其他職

轉法ok?

師兄可以帶我高水？

做乜Hey0禾大佬

應該duck 上到火

-2-2

咁禾刷614先

再加利維槍光賽奶

今日見有啲超短裙斗零踭去撚鹿

認真咩
我過果兩場係兩個8900 戰力大佬
加兩個郵差

回完光就執得

又曬

昨日見到個仲短啲
跟住凍到玩自己對腳

圖

自私

你知有咩事未做啦

好似爭啲片

真毒撚邊敢影

推爆個post都唔會有

5g

幫佢含實D腳指保暖

Mo

呢個post啲人好邪惡

有冇solo 中牙隊伍介紹返？

珍有喜悅刀吾些牙

一近三遠事但啦

全巴識玩

執返

F5等緊bn大大講故仔

從前有個人賺好多
有一日佢棄咗

之後呢

佢買咗幾個單位收租
最近悶悶地又想玩返龍肥

禾病左, 幾時煲粥比禾食

你地搞咩黎

兩個都財多身子弱 .gun

冇女貧友照顧係弱d

話左菊花唔可以亂玩

比我屌爆咗

咁你抽到千歲未?

未 所以繼續屌爆你

g chi ho ball

禾醉愛既DON BB係唔係到

陪禾練chill風

等禾打埋614斧

差幾多

48銀57金

4539498差隻奶

冇奶

當禾冇講過 SBABA重生了

咁禾去聖手

Chill風唔係拉頭有乜要練

下？ 唔係login就有咩

槍，法，奶？

Sba 99場高瘋未

LIHKG同盟 29/30

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [503] 教練我想打8日機

其實係咪唔使儲齊同色一隊
新手每屬養肥一隻出黎打團？

新手係

再也巴擇晒名鳥

擇咗Spawn_IV only

無計 我啲千歲開緊三枱麻雀
大爆死呀

暫時最勁都光秀 跟住升咩好 火槍？ 火奶？ 暗奶？ 護身符點刷好

Spawn_VI

想問下龍族金錘 應該點用最好？

好似女咁 想扑就扑

長知識了

定買個爆石Ac玩好

小妹高牙抱腿團
3947405

冇人

仲有位?

-1-1

夠人小DonDon要去訓了

我完全分唔到邊個打邊個

個名最MK既一定係再也巴

依個我細細個就識

1215訓

連刷12個鐘

想問1215見唔見到P2

有無人買過開局Ac

好多人都有

屌無電斷左線 再開

0155505

幾廿蚊石頭Ac？

有無兩場高牙

未試過打入黎 唔識打呢到

5858765

是咪冇奶鳥

null jor

認錯你係再也巴踩左綠色

弱了弱了
希望聽日出到世

仲以為u null jer

null jor me

Blk曬Us了

個個都聖手冇人帶禾地啦

成日冇入過驚
覺得個人輕鬆咗

弱智先玩龍絆..

有幾隻要有既

邊啲

暗屬5星法克必需 其次光男主 5屬技龍 萬聖4星弟補 之後就D限定角
你唔識選擇試下放圖上黎叫人幫你選擇

諗住咁樣算 本身都玩得十日 慢慢黎都得

等龍絆日先射落去

幾時 ？

今個月月尾

Wow can’t wait
咁我買個黎玩住先

成千抽，搞到禾都想買個黎過抽野癮

咪又係唔會中

一陣2:06祝福我ok?

屌真咩....
諗住抽番光瘦同新活動算
唔知有幾多淨

打算4:44抽

新pool非限喎

即係唔一定有5星？

係歐洲人先信會歪中

即係其他pool,包括限pool都有機會歪中
光秀 信長 大黑lin就限pool 其他pool唔會抽到
叫你龍絆日抽因為龍絆日出現5星機率會提高
光秀你中意可以抽既 限pol嚟

反正今日都完 抽番幾十抽先
唔怪得呢個活動抽唔到舊角色
Btw 唔該曬你打得咁詳細

葉蛇是咪等台妹養

我何嘗又唔想比個台妹養

等佢本人黎解答

留名

唔會等到

巴士佬: 下？ 台妹唔係login就有咩

邊隻驚

Discord咪有 不過俾高有情食晒

跳公子船個陣quit左谷係最大敗筆

149 金章

141金章

巴士佬：我女朋友好靚

今晚咖哩未-27

J擊完未

.gun

呢樣野你知我知單眼佬都知

冇計，得你有女，仲要好靚，令人道忌

你改discord名叫bot扮英文巴分身入去

妒

第幾把

正字凸警

差銀章

以後冇再大大carry高牙點算

棄驚保健康

連noe妹都回歸，你仲等咩

第四把 準備退休
學熊爺 棄驚保平安

一齊打夠8把

no

4把邊夠分

用咗男豬之後，街場好穩

再也大大係講緊4把634

都係隊友問題

禾自己問題，尋晚雷到所有人都null晒

傻仔先挽劍

有得革劍

姐係暗示我琴晚雷

試左場天才短打到成pat屎咁

1技夠長唔使撳制 隻手仔C服好多

但你玩劍勁d喎

清倒毛就算

玩槍最舒服，企遠打唔怕死，吉下吉下又一場，超風超火easy mode首選

仲未過到超風 有大佬帶未

師兄用咩

高光野團 好過高暗野團 太多， 高暗就就算入 7800+ 既 團 都成日中龍車死，cls

新手而家入坑會唔會好難過 定都係買AC?

淘

淘個新手ac幾百抽都好平下

想問下點解有5隻人仔 之前明明打主線都得4隻人仔

好

有keep住出新

新手想問下淘完可唔可以綁定自己個任天堂account

多左一個位喎我意思係

禾點G

可以要求

呢個應該係因為任務劇情先有

係得4個位

Mavis b

當你開技就會見到佢

新手表示睇唔明

無開技 行緊都有

一po不能藏2光 唯有扑左上面位師兄了

Ok

有女仔玩龍肥

第二光係邊個

冇圖你話你阿爸係女人都得啦

10

咩呀=.=
mavis咪女人名

日日刷都唔識佢

你？

可摸耳叫mavis b add禾玩

高有情

高有情係第一龍肥之光就梗嫁啦，第二係邊個？
巴士佬，教練棄左又唔計
糖水又成日失蹤

=.=

仲以為你又識到新女

咪上面嗰個

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [503] 教練我想打8日機

#824 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個囉 marvis b教佢玩呀

明晒

第2係sba

屈夠未

珍 我認證

中

387-7349

咩來

超牙

Chill風

咁快開始刷624.gun

要等星期三開

sba用利維

約定你

再也入來跳車ok?

玩咩

法

超風

想睇null巴有冇進步

number?

帶埋Ok?

我要帶咩卡

696-6151

8分鐘後想分享喜悅

854-7524

null

呢隊係唔係可以break殺?

一直關注
唔好屈我

s ba好嬲

又可以潛返水

有客

因為有客先平𧗽到之前咁null

sor而家先明
以後唔玩連登場了

有喜悅

玩奶可以即過

有new

4星弓

風法有新符用

毒特攻

搞咗了

Me too

都冇

都話毒撚黎

終於抽到單眼佬

應該未出晒就執

升滿左張buff符

你知

二姐新槍呢

邊有咁多石抽

任

用咩符

唔係登入送架咩

我屌你牙

瘋狂出龍，都唔知做咩...

火短刷關勁快

有冇高牙打下

其他614好慢

火法一炮20萬

想打兩場高牙

mo

(5 min 後)再也:聖手左

新風槍有無食評？

手痕100抽得條龍

梳囉

我愛大家

可摸耳跟

Gay

刷左把614未

有廚師未

218-0000

6477435

新果隻野勁唔勁?

CALL JOR

拯救禾未

開

wait

ho rich

100抽=手痕

屌佢老母 碧桂園 on99

4774481
打算買幾層？

打都未打

中級我可以幫拖
高級你要打超火龍整把520補杖用弟補打人高

俾腦細見到，shit

老夫又買碧貴園？

8985509

炸了

MK團隊

巧似矛人 夜晚先打了

幫手未8985509

辣殺公司wifi

0689850

no mk ,pkm團

見到毒符 以為姐弓加毒龍可以岀山
點知見到條毒撚弓
姐弓又可以收返埋

有冇搞錯左d咩 冇收過山

有女唔用硬要玩仔係咩生態

一直係後宮深山

心

莉莉勁嗎

898 la

全職龍肥？

ng 啊，好似冇乜事，可能收得快，睇唔清楚

係我心目中係最勁

想知而家主流打副本都要咩角
想集中養下

新果隻木槍點睇

莉莉臭啊

陣雞味公廁味好勁

唔勁點會多人屌, 唔多人屌點會臭

好撚靚隻野

想今晚搞掂埋佢

如果唔帶眼鏡仲ok,帶左就不了

你挑緊依個post所有人機
依到全部都反莉
我識得有個地下莉莉fans club...

師兄你大愛 值得一讚

我發現舊AC係難抽到好野，因為岩岩買左個石頭AC但抽極都唔掂
個POOL仲要好似唔同D
之前新春果陣玩 耐唔耐就中彩虹

第一眼都似佢 把聲又係呢類型

ohhh...shitt

近排我線人得知佢地預備緊反攻依個post
等依個post都成為lily既樂土

訓醒未

我新玩未接觸過 5星卷 ，想問下個POOL係咪唔會變

Hionjj做內應?

叫我啊木

大把人50環左啦，再大大

我反莉中堅分子
咪屈

??

我大lily G hold 者

原來得把口 口講係雞係公廁
點知屌到隻臭雞莉50環

新龍符都幾屈機

...等禾仲咁尊敬u

收到風 維巴嬲到再也沒法回到家里

升埋新建葉短10000戰了

用真火龍

準備回家 帶禾打多22金未

真 我50環莉莉都係為咗等維巴回家

繼續吹

如果維巴回家我即升臭雞莉上50環整d524俾佢

淨係智障女神CV已經夠晒理由玩啦

仲諗
我已經係呢個配置等維巴回家

唔同你打了

G wrong